[技術討論] 落離合隻腳做一二一二姐係點？

我考MT Van 果陣
落離合要一腳踩到底我明
但有冇巴打知咩係一二一二隻腳？

一二一二姐係咩

即係小兒麻痹咁

幾時叫你郁隻手呀

發個訊號俾人喇

打右燈啦 轉右

屌我叫你搵路口幾時講過剎車呀

我都想知

幾時到隻閪手呀

風琴腳

果個你老come黎嫁？

而家班小學雞老襟都未識就出黎柒

又開追悼會啦

heel ＆ toe

考車唔比Heel And Toe
利申：試過慣左手勢heel toe比人肥